成日睇完醫生唔肯食藥

係咪條條女都會要